A colab notebook futtatásához szükséges, hogy a train.csv fájlt a saját google driveunk gyökerébe tegyük, majd amikor a colab kéri, megadjuk neki a biztonsági kódot. Erre azért van szükség, mert az adathalmaz méretéből kifolyólag ez a legegyszerűbb módja az adathalmaz feltöltésének.
